求18區良心店鋪list

請問有無一個list 係有齊18區 gei 良心店鋪list ，用分區列明店鋪名稱、做咩生意。
等各位短中長期去支持下。

一定要大力支持佢地，因為政治良心而結業，就會變相被禁聲。
以後無中小型店鋪肯支持我地ga la

我都想要

+1

搵左好耐都搵唔到，另外同求罷食list

呢個group有。

謝謝